Na een tijdje haar snikt werd minder frequent en meer flauw, en toen zei hij tegen mij met een studeerde kalmte die voelde ik probeerde zijn nerveuze spanning tot het uiterste:-- "En nu Dr. Seward, vertel me er alles over.
